沙拿堅決不會為歐聯決賽破戒

信奉伊斯蘭教的利物浦翼鋒穆罕默德沙拿，據稱目前仍繼續遵守齋戒規條，堅持不會因歐聯將至破戒，家人為保佑他健康，還會宰牛供奉神明。
穆斯林齋戒月由五月17日開始，長達一個月內，信徒每天從日出到日落都要停止飲食、吸煙及性行為等。外界亦擔心沙拿會否因此影響戰力，但據埃及報章《Al Masry al Youm》宣稱，沙拿堅持不破戒，也堅信自己已習慣如何在齋戒月比賽。報道還指沙拿的家人會宰殺三隻犢牛獻給神明，作為保佑沙拿的犧牲品。
沙拿是紅軍闖入歐聯決賽的支柱，今季在該項賽事攻入11球（包括附加賽），各賽事則累積攻入44球。雖然早前在歐洲金靴獎不敵美斯，但沙拿的表現令他成為英格蘭雙料足球先生。
另外，據《衛報》等英國報章宣稱，季尾約滿利物浦的德國中場安利簡恩，已與意甲班霸祖雲達斯簽約五年，周薪約達8.5萬鎊，並會在歐聯決賽後公佈其轉會消息。

過埋今晚大把時間食肉啦 佢一定比卡斯米路 拉莫斯收佢山

呢兩條狗撚今晚斷腳啦

respect

唔食肉但殺三隻牛做祭品

真主保佑

卡斯米路好戰

拉莫斯兇狠

出太陽前食早餐

allahu akbar

餓狗搶屎

得唔比屌西果條實用

allahu akbar!

賤種

笑左

尊重沙拿

賤種球迷一人幾攞個合味道入場食 餓撚死佢